[5-2-2018] 股市直擊+波神信眾區

IG 跌緊900 點，黎一個千點殺大陰竹慶新年

好呀

唔洗興奮到雙廟下麻

喂，雙廟左

u lor，早成2粒鐘開post沉左落去

D7PCGCH

都未沉到底

雙廟都出埋殺二千點都唔出奇

今日低開高走啊

日本妹先跌得個500 唔夠，大家今日要有訊人，大奇蹟日

每跌一點都係cklm既機會

ok call duck

完了吧 如無意外

講真 星期六日諗左點執倉真係唔洗驚，反正坐4萬望5萬，覺醒到可以去8萬

cklm過肥年

我無得執

IG 9舊

買左芒亨
重弩好正

會唔會一開就出冷靜機制？

太進取啦 今日回500
做個底聽日又十四連升上3幻5
年中4幻

劇本一早寫好哂

唔會開左市先跌多幾百掛

有人hr50
我仲喺15 on99咁

咁仲恐慌

難分真與假

Cypto係咪又俾緊機會發達

跌1千？

真心架我

玩左兩日咋
連飛雷龍都打到幾次三貓

個股有可能

個個都射子彈同太刀
我用大劍

初初以為都係斬斬下，點知真係幾好玩

打到停唔到

用弓 變左玩 Horizon

阿爺借勢穿3400, 完美見頂？

又話搭雞棚引外資入A股

go go go....

太刀用唔慣
輕弩後座力太大
重弩可以連射

優先擊殺輸出...

豆腐渣雞棚

是咪要落返3幻一再上

今日大奇蹟日 跌夠1000反彈轉燈升1500

䉀渣都實淨過佢

血流成河吧 (好似係)

都唔知跌乜🤷‍♂️

嘩真係跌咁多

一千啦

睇淡 但無乜put係手 依家去跳樓

Btw 開市抽幾多好

瘋gor 食早餐未？

袋袋為王放皇天擊殺上去做乜

吊，我都放曬，自己正on9

BCIG

國指無鳩用，130都穿唔到，屌

開市上夾三百 下晝變跌二百

4cisgispt

Fung gor call未？

痴撚線 未開市隻熊已經+330%

hit 1 hit 314-316 sin up duc ng duc

316 strong support ar
if break should go 312

撈底

準備越塔強殺...

sh...

314-316 harder than my 9....

toe ho strong

即係魚肉腸....

大送700次...算喇唔講

即市要call...

升得

即市

Fung gor又夾

shoryu reppa la ok

瘋哥一出 誰與爭瘋

即刻回左7 80點

米又係321 太易玩了

瘋清搶兩口
好友有路走

駛唔駛笠個頭罩俾瘋哥冷靜下....

fung gor ho duck chick

bc's show time

Agger
Up

Cklm

4cisg

Rebound to 321 and gg

我feel到你又就黎比人狙擊

如果 700drop感到害怕
升番三蚊有用嗎？
會為你解去顧慮嗎？
有support 嗎？

Qq440lp

... 跌到走哂音？

bitcoin 好喇下...8K ,開開心心新年8888,過年再開紅盤呀下...

紳士唱歌洗啱音？走曬D 女都話好架喇

岩岩想講仲未見人

太早啦
十一點啦

今日差唔多啦 又升得

如果call qq會感到害怕
送你紙巾拭淚嗎
會為你解去顧慮嗎
可安息嗎

吉利 點解仲要掙扎

鑽石底呀

其實所有野都hi 緊個鑽石底

掙扎返一個月

Up

胡力威CFU

u 係廟 say d ng say d 又引 chi sin lo d7u.......................

yes. all on 9 lose $ then blame 9 others

其實我覺得BC好呢味野

blame 9 BC only

db含bc

lau diu #hoho

矛力喎 典升

咁既成膠，收升300都得呀

衝多次企唔得穩320就算了 升what呀升

插呀

你老味好友定淡友黎

Polaw is g is pt

短淡長好😎

agger

個個都撈貨.........

同當年甸恩都係熱狗

大媽啲錢多到

Yes Up

700大平賣
去到最後只會淨ABAB 同700

岩岩用緹米我第一件裝出復活甲

全體進攻下路...

ON9...

玩一場啫
點出john 好....
黃波 鞋 騎士板甲 火袍 藍盾 重生？

個塔得番半血

4c ho inch

大法球 鞋 紅盾 王冠 燒甲 復活...

技能不全 撤退....
Up

agger
怕自已三技按得柒先要出炸

輔助無乜錢...

王冠 ？

認真嘴別打了...

Agger, tonight sin Mola Mola

放個屁扣三千

認真嘴別打鳥

玩左荒野行動 之後都冇玩傳說

同人一齊野o r 打兵可以加錢

一齊屠龍la...

Juicy ...去 唔成加拿大...約左LV妹打tennis....

MHW 打到骨取卡關 一定逼你solo

提米驚MO錢

一開已經清晒期
我已經冇晒方向

2打1,圍嘔Tennis
btw...tennis...你洗唔洗練下氣先

u 大長沽都 ng hold........

好難有機會用提米

重弩係咪要盡量保持距離

輔助食人兵線俾人D7
幫打野又唔多錢...

轉左台？

佢隊多一千點我可能開call添

大長 call

Wait wait direction sin la , grandpa ho chi not too normal

一係佢隊多Ｄ入返Ｄ正股

想入qq

No la
32000就唔會開大長call la...

bc 做咩去唔成加拿大

唔係橫行到收市呀

因為單job 已經豬左俾一個competitor
同埋lovej 係溫哥華....我去多倫多 都見唔到就費事去

傻LA...只有低端台🐶先介意提米食兵食野...

緹米清線好快...

今日轉燈好唔好

轉黑色?

自己係AASTOCKS setting轉啦

不如轉灰

護眼

this ching cljs

FREE CHOW 水G

爆升

如果芒亨有得用mouse同keyboard玩就正

上面當我9up

有無淡友今朝沽左期？
點算好
說好的穿30000

衫幻易

輸既chance is zero
升

Agger

U buy put la lung yeung

彈完

升

根據節目內容，SOD有多項員工不做的事情，例如員工不准跟AV女優有任何接觸，也絕對不能將潤滑液倒進馬桶、流理台，因為排水管會卡住，其他還包括員公在椅子上貼了「潮吹禁止」的字樣，節目猜測是不想要辦公椅被沾到體液。

SOD公司共7樓，2樓、4樓和7樓為會議室，3樓為製作部、編成部、車輛部、宣傳部等，其中3樓的製作部備有各種服裝室、休息室、淋浴間，當中還有讓出道前女性先拍寫真資料照的小房間。

1樓櫃檯則是直接擺設潤滑液、保險套等讓訪客自由取用，並派出廣告部女員工望月里莎（望月りさ）做導覽；望月里莎透露，會想加入SOD公司就職，她強調「因為從學生時代就相當喜歡AV」，至於是否可能拍AV，SOD製作人表示，目前正在說服她下海拍AV。

又多1 個

Grandpa change lamp

BC根本就摟屌...你地屌佢就如佢所願LA

Bc 愈惹愈多csl

BC 著裙仔ok?

你屌埋我果份

蘇格蘭裙

Bc cosplay ok?

This

引哂啲基佬出黎

bc谷=gay谷

我都唔知咩事

你係咪賣股黎

BC ipo

股離唔賭

招股

BC 招入股

BC IS G.....

成個廟區好撚gay

個個都要入我股 CLS

BC HO INCH🖕🏻

CTS留名

見30000先都未急啦

今朝點都唔係唔係淡倉既時候啦

Follow bc la
Roll倉

No la rebounce差唔多啦 要收手

Strong follow

係咪put得？

ok,科勞

彈多下先啦

最多100

聽日照直插？

你要直插500 1000我諗都幾難....今星期D水位差唔多行盡.....

裂口開完即回係咁磨，點睇聽日都彈返一兩百先再插

He is watching you

ok,上證發威

呀爺嬲啦

🤣彈
老美今晚跌多600

都話call冇人信
食左2xx點

Red sun

我又唔信呀
300都比多

Eat all

完

唉升返晒啦
無事喇

廢好興奮

期指一開開316咁狼 之後再上返
應該係短底

銀魚sp57.5一日有４成

D7BC

Red box is red sun

700 低位大性交 唔call唔係人啦

梳

sp左370

大戶真係無人性
咁樣引人追貨。今晚老美再跌多600。就

提早過白色情人節啦

有冇941勇者sp77.5?

淡友黎個round 2

食三百幾點 走

D波幅發大左....落多個STRIKE 75穩陣D.....

Refund ar

又係搵 QQ 頂

收幾多

有無機會收市插1000
大奇蹟日

收市落返700都難啦

插500 都無可能啦

你又黎呀？

來賭丸吧

呢個名揀得岩

D7PCBC

Diu.. set得1百典止賺

Bc refund ar

wa grandpa play all

Buy hsi bear
Qq cow
Hedge fund trader

Gun

TLA...

you arbitrage god

Good luck......

here d ching mo jor pc all become cs
pc come back monitor csl,ok?

國指好似想倒升咁

阿爺ar...

om,國指on9

大陸個市真係屈機

上證成70點波

有無清有好食既意粉餐廳介紹

底背........

Almolo 我覺得唔錯

Time will tell

Ng play la
Grandpa use gold finger he

strong follow BC and 計量put 32100

麻麻....

totally on9 grandpa

ok, put

1st know grandpa mie

Assagio

意粉屋 high class得黎價錢平民

唔係講囡都見到frost 獸....

939轉燈 好似係

同paris果間一樣？

上證the皮

硬係覺得BC 係想話俾人知佢食既野係好過晒其他人

No ar...太油咋我覺得.....

Assagio D 野食點見人...

高低水期指盈富大法

衝呀

csl 上水

又黎？

發覺啲牛熊鳩開價

仲唔call幾時call一定倒升

誠信

8Ｊ呀
遲唔遲Ｄ呀

me poor jj hai eat lei d

同一舊錢中環揾間都好食過佢...

if kau lui jau go to Sabatini

一講囡即刻....

yau said lui...me dive

出現了

薩利亞

口感唔錯，不過汁醬九流.....

cow 妹妹仔係食呢D嫁啦

你同佢食再貴都唔識食嫁啦

Tosca with window seat dou ok, get wet before eat

薩利亞夠啦 還掂都係俾人呃上床

Lee dou d Ching yau rich yau dor lui

呢句真

被騙色之餘仲可以俾人呃小一千幾百

佢唔識食帶佢去食又無用

識食既唔洗你帶都識食

其實bc都係想講佢識食...

冇事喇升返哂喇

米撚食飯話睇netflix 算喇

依家d妹妹仔都好難溝架清....

佢梗係"識食"
口味咁突別

Deliveroo or foodpanda la
Skip左最無聊最浪費時間個part
直接去扑野

識貨 我貼圖俾保羅品味一下

為左你，一早熄左自動開圖

Me 依家貼link多....
直接貼圖索老鬧

［緊急警報］Sok老召喚急急如律令

達羅素獎金多過鷹雄喇

邊個騎先得架...

信心保證真係多得大魔唔少
傷完呢度傷嗰度 尋日爆埋缸

真係痴筋 主帥唔係垃圾咁簡單

今年好似成個馬房落左降頭咁款

國指on9

你睇下大摩同賀腎上年都做左件咩事.....

佳龍駒在天有靈....

返返上星期啲位

322

Strong put

同我一樣，結婚

國指即市單邊升

toe on9

所以你咪食錯野

想當調完？

你唔係開市put 左咩

ok 叫鴨

國倒升

嘩 屌 綠燈
Why me so on9 ping jor

掛32295-1先

估計今晚向糧分息
1.即日call大賺
2.向心末轉，區間上落

唔駛較aastocks 都轉左燈

區間上落講左啦
反彈信B 講埋啦
抽水都跟貼d啦

劍行cls

csl 地圖炮

me d QQ put also cut jor ....

聽完我灰撚左

two ball

梳 me dive

其實我想翻食架

100億

佢啲耐性 我真係學唔到

食完唔止肚痾啦，生癌呀

買樓咪ff lor.............

回到咁，聽日點跌

腳指500波波

無事啦升返啦

做國淡慘過食2舊屎

反彈
不用怕 strong put

你起碼坐緊3百點啦

唔係想行埋果200點呀

腳趾

In bc and hinba we trust

今朝瘋清一出黎之後就係咁回

會唔會回得太多
好彩平左走

今早（5日）晨課，貝湯美在機坪等待的練馬師，卻不是波士大摩，而是今朝充滿動靜的鐵漢沈集成。查看周三（7日）夜賽排位，貝湯美可憐得只有兩匹戰馬上陣，其中一匹正是沈集成馬房的「八太子」列陣第六場四班1650米賽事，今早人馬更落草地進行一課快跳。

來自澳洲的4歲自購新馬「八太子」今戰前多次由馬房副練親操，可見心中有馬，過往五戰都狂追得近，今仗首次增程至一哩，或有助提升名次。

屌西 係具腸美騎

又話反彈到32100

瘋清今朝一出黎狂出帖。 我們應該要懂的

呢位清睇黎多1點都會狙擊

瘋gor個timing永遠完美捕捉

講左佢上水就係轉勢訊號...

瘋哥 一條sum

唔夠訊心走左隻牛

佢09:42上水...自己開分鐘圖睇....神一樣

今晚Maggie 係咪要報復式反彈

如果今晚老美再次暴跌。死得人多

今朝call 賺成倍

大大個瘋清唔科勞走去科勞其他心
年輕人
瘋清的命中率同初號機同步率一樣係400%呀

No la
Earn 50％only

什麼BC係瘋清面前都係得啖笑

RED BOX

好有哄人落搭feel
今晚老美再濕多你一濟

有親戚N咁多隻賭股唔買走去買澳博

啱啱收到通知，我個私竇業主要收返，拆晒d劏房再賣

j落後 不過唔會諗點解落後

唉，每跌一點都係

瘋清

真理黎

Cklm cklm cklm

瘋清輕鬆擊敗廢淡.

大媽都夠膽買
你唔敢買?

因為股價低=抵買

彈咁高,side鳩氣

食去150典

食左150典

BC又然

有冇傳...

冇呀
好忙整燈

bc yau win

米又係321。太易玩了

Yes strong put保平安

bitcoin 8000蚊
每跌一點又係發達機會

All in 7800
But open Ng duo account

太易玩死自己鳥

紅盒我決定再買八太子

最近真係好燈 明明以為夾一百典 跟著個市就夾二百典....雖然依家屌左落去....

重要日市收左先隊

香港呢期4點後加夜市先搞屎棍...上星期五已經屌出聲...

廢好

Range la

Diu TLA

希望qq有42x
Cklm

「我在香港的客串期至本月18日完結，由於我在法國有聘約，須返回當地履行合約，故屆時必須離開香港。今年冬季，我會再度向香港馬會入紙，希望再可來港策騎，與馬迷見面。臨走前我一定會盡力發揮好每一匹座騎，答謝每一位支持及信任我的香港馬主及練馬師，以給他們留下好印象。」

正氣

我D QQ put 大賺左60%😎

撐佢 金獅雷將犀利...

望住佢同布達德，再望下沉拿,.....

布達德d動作幅度超大 仲多過全盛期柏寶

PLAY NG PLAY 孫悟空 HO

邀請賽嗰晚好似人有人去馬有馬去咁
動作大但係食唔到落隻馬度

星期五大賺10%平左

我張put本來106%
一通幫我冷靜到75%平

唔好慳呢d錢啦......

睇佢果4場頭馬都係"省"隻馬上黎

上年去咗次歐洲先8.3
下個月又去 歐羅貴到

不要再說了...上個月9.5
黎緊又去

中移4g 係咪垃圾？

神仙淨係出當家跑經典盃

gibson 報埋6060做乜9

有理冇理都填個名上去先

都幾

金龍神駒第一隻劃走

wa bao sing...

瘋gor yau win

時時精綵 當家精選 大籐王

大魔四隻又出黎行街

R爆頭點解大籐王唔跑1哩...

上場唔好彩12檔...捨難取易掛...

威進駒連續兩鑊跟前返黎食屎 肯換人未...

話時話 翠龍傷左 影都無埋

搵到了 骨裂

劉禪

打籐王 當家 淒涼佬三隻 星洲炒米 其餘似陪跑

齊天大聖 USE MUD 奧 HO

暴怒 庇佑 龍爪.

新手岩岩開左中銀股票,
想問係咪再等多陣先入市?

傳唔傳...

見有CSL用王座

跌左咁多仲買跌？

買完electra 放入wallet 到stake 可以一年多50%

已減持一半內銀
心理質素差
鎖定一部份利潤先

如果你信，3hk嘅4g係最好

係女嘅自己pm BC問
仔嘅話要入BC股先會教

淨流入102億人仔
大媽cls

Rebound complete
Free fall

上星期五開始掃

OK ALLIN

Eu ar pok guy

用緊，6gb 後極慢plan

on9 突然冇電
sorry ar

3 幾好呀

第一場d隊友太後手
次次我衝入去就早退

無股災誘因
分析員 : 張智威 (聯席董事, 信誠證券有限公司)
回上頁
2018/02/05 13:36
分享 列印
文字大小
美債孳息率急升，十年期美債孳息率升至2.83厘的四年高水平，三十年期美債孳息率亦升至3.074厘，是去年三月以來高位。受到消息刺激，美股急挫，道瓊斯工業平均指數下跌665點，收報25,520點，納斯達克綜合指數亦下跌144點，報7,240點。

港股今早跟隨美股下跌，恆生指數最多下跌890點，最低見31,712點。坊間很多不同評論認為股災來臨，因為美債孳息太高。但我們先要細心分析，千萬不要市升看升，市跌看跌，人云亦云。首先，為何美債孳息會被抽高? 主要原因是美國聯儲局不再推行量化寬鬆貨幣政策(QE)，由向市場放水，改為收水，市場資金縮減，債息被抽升。那麼為何聯儲局要由放水改為收水? 因為美國經濟轉，而且增幅越走越強，故不再需要推行QE。美國上月非農業就業職位增加二十萬份，比市場預期的十八萬份還要好；失業率方面亦經已連續四個月保持在4.1%的十七年低位。此外，新增的職位中，建築業增加三萬六千，製造業增加一萬五千，醫療健康業二萬六千。另外政府稅改的影響以及十八個州份提高最低工資，上月平均時薪26.74美元，按月增加0.3%，按年就增加2.9%，是零九年以來最大升幅。凡此種種，可見美國經濟的復甦步伐非常強勁。

另外，中國的經濟增長勢頭，比預期還要好，預計今年中國的GDP增幅比計劃中的6.5還高。香港的經濟亦相當不俗。故此，在美國、中國及香港的經濟都在穩步上升的時候，筆者不認為現階段會出現股災，至少不是現時這一刻。

投資者宜多加分析，不要見到跌市就認為必然是股災，又或升市時盲目樂觀，保持清晰的頭腦，才能克服心理恐懼。

邊到有得入股 想all-in

Ok c duc

印象評股人
美國經濟好
所以唔會股災
勁

價值投g法

建築市場需求日增 正利控股業績強勁
分析員 : 李慧芬 (市場銷售主管, 滙福金融集團)
回上頁
2018/02/05 11:39
近年來，隨著人口老化和市民對生活素質要求的進一步提高，香港政府一直大力增加土地及房屋供應，並努力推進各項基建工程項目的落實，促進了香港建造業的持續發展。根據發展局局長馬紹祥介紹，未來十年每年的公私營總工程量預計會達到近3 000億元的高水平，相信未來香港的基建及建築工程業將會有一個穩步的增長。

正利控股()擁有超過17年承包公營及私營部門項目的經驗，管理團隊經驗豐富。其主要從事提供底層結構建築工程服務，上蓋建築及RMAA工程服務。值得一提的是，正利控股()於2017年9月剛剛從聯交所創業板轉到主板上市，僅僅用了1.5年的時間完成了轉板，相信此次主板上市的成功，無論是在品牌知名度，還是未来業務發展的資源丰富性方面，都會給公司帶來諸多裨益。

根據公司於去年11月最新發布的財務報表顯示，截至2017年9月30日止六個月錄得總收入約4.3億元盈利，對比去年同期大幅度增長大約58%。至於公司利潤及全面收入總額約為1,300萬元，對比去年同期增加大約12%。且主板上市以來，已經在半年內完成了首次每股0.6港仙的派息。

集團最近與一家從事空調及電機工程安裝及改建工程的公司洽談收購事宜，以加強及擴展其於香港之建造工程服務。隨著日益增長的行業需求，同時借勢政策東風，正利控股()的各項建築工程業務有望得到進一步的發展和提升，值得期待。其股價目前正處於低位，投資者可趁低於0.38元之下買入，目標0.44元。

呢個重勁
原來civil重大把野做

Civil never die

你近排多唔多野做

你個名

截至2017年9月30日止六個月錄得總收入約4.3億元盈利

《公司業績》正利控股()中期純利按年增12%至1,340萬元
2017/11/21 07:59

正利控股() 0.000 (0.000%) 公布截至9月底止中期業績顯示，錄得純利1,340萬元，按年升11.65%；每股基本盈利1.34仙；派中期息0.6仙。上年同期未有派息。

期內，收入為4.29億元，按年升57.7%；毛利4,589.50萬元，按年升37.9%。(ta/w)(報價延遲最少十五分鐘。)

你會唔會差得太多呀
另外
毛利先得10%
想笑死人咩

Maggie 仲未痾完

真係派緊貨都唔會直落啦
Cklm 抵玩啲

💡

咁好

Btc又低位

上返燒生底都有7%
all in

好多發達機會

BT 一身蟻

趺市是咪開始？出糧訓身1299 11等收息

如果跌重買

11好貴WO

點先值得入？

睇圖似雙頂想回 等佢去番百6 7 D range 位入貨 好似係

點都好要等出糧

夜期

升！

好多csl

😨係唔係要直上334

我第一版己經講低開高走啦喎

有冇ching 買手提電腦有折

又黎鳩升格局

廟由一致廢淡去番廢好與廢淡平衡局面

自從用左SPTRADER之後.....電腦D時間成Q日錯哂.......

蘋果好似有9折

姐係升鴨

見星叫升
見鐵叫跌

ok sing

crypto is time

上到兩萬唔識開戶，落到七千都未識開戶

瞓陣先

3x 依家無左hsi睇

有冇window

用windows 慢左果幾秒轉眼賺番喇

🤔如果今晚老美再跌300-400
最壞跌600
然後呀爺聽日再回返晒今日暴升個d
聽日可能先係暴恐怖

如果發少陣夢就唔恐怖架啦

Pmi 非常好，點會跌

夜期chok 到....

睇Maggie 跑返兩個零鐘先

未有耐人踩人 冇事嘅

幾時先有夜權

x2

跌十點都唔知驚乜

31940真係好位

鳩升

美帝